[PC]上古卷軸集中討論區 真.19 ESO其實係TES5一千年前

真濕鳩

我用手機開，勁慢sor9

中秋快樂 ，順便拋個靚西瓜

點睇

似係將Frostfall同某個need mod拼成一個新DLC
睇篇嘢嘅介紹，基本上同Frostfall內容相同

同fo4個個生存模式差唔多一樣

要比錢 我用frostfall算

講到尾最衰都係你，推到1000陰鳩我

本來想推一D等隊短開post

改名做咩

進化

尋晚訓左

結果今朝都係遲左半個鐘起身上堂
好彩都仲早10min

重番緊學咩
我份FYP未掂過，屌佢老母

？

#

中秋大家有冇咩節目

召喚眾潛水抓根寶

做節ing
奶皇月餅世界第一
不服來辯

八月十五呀 攞去啦
都唔係中國人慶乜鳩

蓮蓉 ,sor

香港國

蓮蓉好油
今年除左奶皇鍾意冰皮
主要係我唔駛食咸蛋黃

我個人政見係唔支持港獨但唔撚鐘意中國
我應該同連登仔們唔同立場 好矛盾

仲有唔同大家唔好屌鳩我
繼續深潛先

中秋，係紀念蓮子變成蓮蓉嘅日子
我哋應該跟傳統食蓮蓉

冬仔係唔係蕩失路搵唔到個post
仲有大陸巴同手長絲都好耐冇上水

口德分 -200

求先食咗1/4個白蓮蓉，望住堆白蓮蓉呆咗一陣
覺得少咗啲嘢，發現原來係冇蛋黃

蛋黃

屋企仲有一盒四個彼岸花月餅

最衰樓主啦
上個post冇lin

明明連登有搜尋功能

都唔方便嘅，垃圾function

大家鍾意判官定判官妹多D

兩個都判官點分

上面兩張係佢呀妹

浮上水

未請教

對上一次post圖應該係post 1定 post 2

古人

你高登個時已經有黎？
NEADer?

原來差唔多成年前

本人

有冇人同時用緊ordinator 同familiar face

冇用familiar face了,同狼人MOD月光傳說撞左

原來真係你 Hello!好耐無見

西瓜+月餅果然有效
中秋見古人

ordinator + familiar face成日有個屏障咁嘅野出現

原來問題出係path of sorcery 到 即刻disable左佢
又要從頭點過D PERK, ORDINATOR 本身個D仲多過POS

點到出年

有mod 無限刷perk 點

等win10秋季更新 依家玩淫拉都lag到仆街
比成皮野砌完都lag on99

OS不嬲都係稱定好過新

Ryzen只支援win10
Win7有好撚多野搞
一張1080都貴過部PS4 pro 總之買PS4 pro算

both

砌左成皮野 夠買PS4 pro+XB1又唔洗lag住玩skyrim可以keep住up圖

個個都偽毒星期日出撚曬街

同人玩食雞FPP ser結果太雷
我玩返skyrim算

從後，肛肛好

至少唔係格劍

sheshe

屌 上上個post都叫人換圖 到依家19都未換
下個開post嗰個 二揀一啦

18我推得太快,我錯
冬仔仲失埋蹤

下個po換左佢
上定下靚啲？

我發現原來steam有路人係度默默正皮我D圖

不安

圖二件衫咩mod

我排列噤最受歡迎先知原來我D圖一直都有人正皮我

不過都唔係重複，應該冇事

bdo valkyrie

我發現開新post得幾丁友 原本個班又走曬 新人又唔見左 講野又無人應 我決定再潛下水先

入左另一個坑(超級大)所以2個禮拜冇上水
是咁的
熟我嘅人都知我好迷外國va
果日無意係youtube睇Matt Mercer(McCree) D片
click左入去一個web series 叫Critical Role

個show係睇住一班va一齊玩d&d (Dungeons & Dragons)
d&d可以話係發明電腦game之前rpg嘅始祖
所以玩開skyrim嘅你地應該好快投入到
個show D roleplay超正(佢地係attach到自己隊友死會喊果隻)
個DM描述同寫世界觀又係一流
高度推薦寫故嘅虎巴同隊短睇下
最緊要係集集都勁好笑
有D 情節對於fantasy黎講又極高質(某程度仲好睇過電視)(*咳*got*咳*)

一集有三個鐘都覺得好短
但套劇係正到日睇夜睇都停唔到
我兩個禮拜前開始煲而家已經睇到19
2015年開始已經做左兩年去到ep112
hashtag nolife

PS.做serena嘅Laura Bailey都有份 (幾靚女)

玩d&d 真係會出事

原來係走左去追劇
3個鐘一集都唔夠皮

所有人同我先煲十集

個post就黎生草

變成野生動物園

eso 新dlc 10月23號出

DnD 怪好多品種
相比Skyrim就成日巨人同狼

天際係咁姐

有台仔想要你隻判妹個臉檔

點導出

data/skse/p字頭/

返屋企試下

有FANS喎

入GAME > 開console > showracemenu
export head > 去Data\SKSE\Plugins\CharGen 搵返個nif

入場睇完波好累聽日再搞

[quote]又揀左D新相

強調曲線既新甲

單眼妹-信使

最後一個成員,唯一一位高精靈-傀儡師

[/quote

我忘記左個時D設定...
到底點樣較先可以令塊面冇陰影 ，用在facelight都仲有D一撻撻影係到

求救

[url]
[/url]

你個台仔朋友想用黎整follower?

佢想知你點執精靈樣

TESO 好似特價

月底新dlc

荷包肝裂

i am ready

風水輪流轉

虎巴生日？

下個月先係
btw i mean 到我樓主就

終於知我重要喇咩？

Serena

佢行內都算好靚女

這世界需要更多的英雄

2B

係咪有D肥

冇dva不了

a2 世界第一

衫Mod

搵到原版
要唔要入坑

非常歡迎新既靚仔靚女龍裔入坑

btw記得係原版+3DLC，咁樣玩MOD就暢通無阻

T H I C C?

畫面幾靚

新手一問，重制版玩唔玩到mod?

用咩ENB
D畫面好正

好耐冇上
而家張電腦枱好難玩FPS

小美>>>DVA

玩到,SE版依家都多Mod,詳細可以上巴哈，佢地有個推薦mod表專for SE(重制)版

dva 世界第一
小美大陸妹不了
dva > 法拉 > 慈悲

法拉 > 慈悲
好,我鐘意

1080但係用返以前960個ENB

走啦我唔想搞大佢

繼續搞翻譯

做咩喺熱門嘅

LuvstoneBB 我記得高登個陣都有人問過

有無得check? 因為我都唔係好記得

Vanilla Ice Cream
(Nexus link已死)

or

NLA

你知佢係LuvstoneBB

樓主做左啲咩

唔係咩?

今年萬聖節又一堆

it狗

你高登咩名？

佢咪係第一頁D攻略，NEADer本人

我唔係

我高登係HoroBB

原來認錯左

已經分唔到邊個打邊個

我一直以為NEADer係笠冬

呃唔到你添

呢個仲爆

猛虎奴帝獸又係WHO?

冇人識佢

猛？邊撚到猛？

貓嚟

Resdayniil kan tarcel
Ghardooni ye fevel
Arcta nu malatanya
Vengha ehlnada-dra
Nu nu vane metanane

屌 最衰戒指限制解除mod唔包mod既戒指

Resdayn folk, dare resist
Invaders and weakness
We must face the truth of life
Venerate the god-ancestors
We chose for ourselves

瑞斯達因的子民，敢於反抗
侵略者和弱點
我們必須直面生活中的真相
敬拜列祖
我們為自己而選擇

其實skyrim 唔明點解只能載一隻戒指

有個mod可以戴好多戒指同項鍊
但只限原版
有d mod既都淨係可以戴一隻

係
仲要盔甲入面唔比著多件衫

skyrim 除左有得雙持其他系統好多都差過4代

原版雙持無得擋
要用mod

用左vio處決後 魔法完全吸引唔到我

用埋啟示錄都係唔夠處決爽

me 魔法控

恢復系
技能大修左之後好想試下玩

講左咁耐仲係純文字討論

只係換左戒指個slot姐
入CK改一改就得

combat drama有魔法處決

第三

有冇教學
ck全名係咩

想要咩圖
我主角男人黎

無問題呢度歡迎所有靚仔靚女龍裔
利申非gay

男人冇美化
默認帝國人樣 反正用左mod頭盔見唔到樣

這帖子需要更多的龍裔

youtube, 3dm好多
ck係creation kit

玩呢隻GAME千萬唔好裝MOD
唔係返唔到轉頭架ching
利申: 好想爆主線,仲卡係新手村同條囡囡溫床緊

新人

樓主做到嘢

新你老母呀

我講四月巴

冇人識你呀

OK 繼續潛

無圖討論左太耐,等我以身作則

個波咁低咁嘅

有裝mod 但係sexlab果類一個都冇

清流

好多都係戰鬥類
頂多都係打個美化

戰鬥類既話我係荒野之貓，Vio終結，創世紀，再加憎恨女侍系列
之前仲想裝埋OBIS，不過好易CTD最後都係算9數
天際公民有隻叫Crazysoul，仿darksoul系統打法，用黎虐待自己

咁岩影到動L果一下

頭先同人討論驚
我發覺上古卷軸差緊d臨記

上古卷軸一向都係寧可城市細不要無名氏
比起巫師/龍騰真係差左d氣氛
雖然每間屋都入得每位npc都有得傾計，但路人臨記都好重要

當然冇可能每個都做到巫師諾城咁勁大，但適當加d臨記會更好
比如孤獨城碼頭加d工人，遊客同水手
白漫市集裂谷市集加d主婦，擺檔嘅人同賊仔
白漫外面d田間可以有工人農夫工作
路上其實可以有多d士兵巡邏，梭默執法，學院/賊會呢d可以多d成員係總部都行黎行去
同埋d酒館
細唔細就見仁見智，最慘係間間都拍烏蠅咁 擺多d路人甲乙丙會熱鬧好多，我記得巫師一入酒館除左歌音仲有d食客吹水嘅嘈雜聲，咁樣成個城市/酒館會有生氣好多

其實我想問下有冇人有d咁嘅mod 加大眾臉

身臨其境的NPC/女侍，熱鬧得黎又有靚女可以睇

Inconsequential NPCs，呢個應該最啱你，就係加D 各式職業既2打6，wfc你係咩人個D

OBIS穩定咗

NPC三寶
Inconsequential NPCs
Interesting NPC
Immersive Patrol

我係vio終結 o技能大修 致命龍 龍之降臨 身臨其境的生物 啟示錄 藝術館 龍魂大修 雷霆之音 吼聲之道 世界黎明 附魔大修
諗到再加
強烈建議世界黎明

點解有中文mod名

有d係係中文網搵

巴打係用漢化?

係
好多都係天際以民搵

咦咁樣分既話，O系天賦同啟示錄我都有用
btw我好憎打龍 一個龍mod都冇用

我頂你個肺大交合
星期日先掛八號

原版龍好廢
打左mod 雪漫條龍都有成4000血
打左勁撚耐

咁先正
裝咗一下秒你

好型

Noooooooooooooooooo

最近玩中土冇開過

沉迷跳傘

咩驚？

吃雞
落地成盒

白人問號????????

?????吃雞???????

PUBG

唔知咩驚嚟
繼續追Critical Role先

姐係100條友空降去個島到搵槍搵資源，活到最後就贏，類似大逃殺，hunger game 咁

咁贏左就會彈句winner winner chicken dinner或者大吉大利，今晚吃雞 所以就叫吃雞

發覺你好中意求生驚
近排冇野打所以得閒係Skyrim影下寫真

原來冬仔鍾意月巴美

一隻cheat god夠晒

ARMA+跑online+大逃殺
地圖範圍會不停縮細，唔俾你停低camp人互射
玩得多其實會悶，因為係不停跑
然後每次想過橋就會俾狙擊手打死

做小美就唔洗靠隊友

1. 閃光
2. 慈慈
3. bra bra
4. 小美
呢四個殺哂

乜個個都識得我唔識隻驚
聽個玩法唔岩我
呢排要玩D郁動冇咁大嘅game
打overwatch都淨係用到矮人咋

點解

個desk得一個身位咁窄
放完鍵盤個mouse得4 吋位郁動

pubg 係爬行模擬器黎

但係PUBG會倒數，爬行都係俾人打緊時避子彈啫
隻game基本上同ARMA一樣，但ARMA嘅自由度高好多
ARMA所有嘢都係任務建立者自己設計

PUBG整個班友以前喺Arma 2定3整過類似嘅mod

討論槍game搭唔到嘴

有冇巴打整咗男角？？？？

之前整過
依家整唔返

what about暗戀雅姐姐個獸人？

個d 2打6黎 我主線依舊係梭默公費旅行團

Sia:一開返就影相 影完未呀柒頭
BTW,都係Stutter

我繼續用雅BB打主線
你個獸人就同我個故事要同步

都無表情

影相機械

就係嬲鳩先無表情

但我覺得佢仲好享受

想問打到和約仲有幾耐爆機

你比人偷影個樣會唔會咁?

我男角
不過睇唔到樣

樣子呢?

轉左wallpaper

咩衫?
做咩唔望鏡頭?

唔識影
bmp放唔到上黎

用screenshot成3MB BMP

和約->捉龍->斯庫達芬->松加德->end

套路

網上應該有得轉
再唔係小畫家好似得

咁就快爆

打完第一條龍去緊搵灰鬍子

我就咁screenshot放唔到落小畫家 唔知點解

F12 steam

班灰鬍子好咸濕

佢save咗係Skyrim folder
係果度開

咪就係3mb bmp

你睇雅BB附近成日都有一個就知啦

找不同?

屌 post錯

有冇烈士試下裝

又唔差喎

新女咩名

呢個唔係我嫁

有面檔down,試下先

( ͡° ͜ʖ ͡°)

古人回歸

樓主ho ball

露底底都要轉url

插唔倒嘴，成年冇開驚
唯有呻下
屌你老母邊有時間做FYP
再咁落去實冇得升Mphil

1709更新中 希望無stutter

冇記錯囡囡係咪幻術流?

呢個新黎你都知

你寫過

我寫過娜姐，紅髮，幽魂...仲有佢地組織既背景

Art of overwatch Amazon $60
屌唔屌得過

娜姐唔係用斧頭架咩

冇鐵盒狗也不屌

雙刀流冇得防
娜姐可以試下上面po果個face texture mod

可以一試
不過今晚放12點工

已經最好啦，都係厚紙皮磁石貼

傻嫁放12點

冇鐵盒捱唔到好耐
最緊要係有閃光個樣

之前因為佢加番價，cancel左訂，買左puzzle 同埋堆switch game，而家買唔買本野都要度一度先

乜咁嫁咩
我未買過唔知，冇盒會點

睇錯
你果個係豪華版
岩啊GOOD
買啦親

遲D換完新電腦枱至考慮買唔買
可以夾番我個Sombra desktop

返到屋企，電話終於有電

黑色系列

黑色誘惑

[url][多圖]人整啫喱我整啫喱，點解我件啫喱屎色既？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

第一條女more

你呢個名鬼知你乜水

冬仔品味

裝埋呢個
THANK ME LATER

唉
我有得免運費買兩本
有冇巴打要
我未必有多餘錢買

40% off好似好抵
本野幾厚下

你係唔係成日跟蹤手長絲嚇親佢
佢而家唔上嚟上古post

睇佢留言啦

你要唔要，我唔洗運費，$60一本
我都係自己食一本
遲下會唔會平啲，定係唔會再有咁平嘅limited edition

你又知我生日嘅
多謝

生日

生日快樂🎂

生日快樂

HBD

樂快日生

講到我送比你咁

之前唔係好鐘意用個女人架咩？

係咪送?

呢個係麥sir真人
aka 真·男神呢個月對住佢多過食飯

what time is it

其實呢…
我吹水
今日唔係我生日

跟返隊型先

成班戇鳩仔咁

始作俑者

去一下dragonbridge又ctd

棄game

ctd就棄

睇唔透
唔知點FIX

過黎玩eso
女巫節

上年做曬d成就依家完全唔想理 我等23號

岩岩過左dragon bridge行多2步又crash
打ps4算

連冬仔都搞唔掂

最近dw左藝術館同生物大修 又加左幾個魔法同附魔mod 又有排玩

藝術館

冇圖討論

依排研究CPU cooler又準備食三手飯儲錢買cooler超頻

其實係比籍口自己追劇

最近睇legend of tomorrow S2
一星期睇完

生物大修又係咩

三手

點樣可以三手飯

一個人食完嘅嘢第二個再食但第二個食唔曬咪到我

我果個無畫面仲好睇過你

香港人好少人有品味睇Netflix

netflix就有品味

至少香港人淨係識CCTVB
問同事知唔知咩係Netflix 佢答:"乜TVB又有新台咩？"
我:

右手動態附魔火劍 左手mod火魔法 裝埋格檔mod
攻守遠近一體

係乜嘢既格檔mod

本身係for雙持格檔
但係我魔劍士都格檔到 有加經 有限時格檔

哪有錢

仲以為係一個人食完，吐返出嚟，再到第二個..........

我睇Orville同ST Discovery
game方面最近玩返命運石之門
搵緊全系列

樓豬睇Netflix好高質

rpg嚟？
有冇gameplay？

至少好過新．香港人淨係識睇CCTVB上淘寶

乳毛呢家好似唔係樓主

冇話佢係樓主

係呀

樓豬一向高質

eso 新dlc好撚正
fyr 比人暗算完後尾拎返力量個下嬲到秒全場型到爆炸

我想D新裝勁唔勁

一般 有少少用咁

深潛咁耐 ，當然係有大計畫

ok
我宣布Critical Role係Rpg史上已經達到世界級
npc 同支線都同witcher 3 一樣(甚至更)高汁
係無畫面得聲音演繹下都睇到人喊
真係好好睇
所有人類/高精即刻同我睇哂115 集佢

洗唔洗po上tumblr ?

我英文作文肥佬 ，中文post既話

每次新dlc出又係賺錢好時機
新出兩隻風格書，日任獎勵有機會出
趁早賣到成7萬一本 但得第一浸食，之前dlc日常出嘅刺客聯盟賣緊3位數字，晨風個本灰民都係5000-7000 依家新出又有傻仔用7萬買

奸商奸商

最好笑係賣裝
出d新套裝嘅戒指，一隻萬七至兩萬
垃圾set 都有人要 仲記得個陣晨風預購可以玩先個個係到炒war maiden同warrior poet
前者還好，後者垃圾裝 個陣講緊一萬蚊件

我寫完左一集，依家寫先到佢地見面

幅圖

就跌出黎

燈光同blocking都唔錯 √
調色麻麻 ×
7.8/10

仲有個樣好寂莫 唔怕！等叔叔陪下你

fus ro DAH

中低配機，算係咁啦

阿冬真的很嚴格

多愁善感+萌大奶+絕對領域

新dlc好正 地圖好正

跳過晨風包都買唔起，屌

呢個某程度上係晨風後續

兩個主角背景
樓主巴打-幽魂 (右)

隊短巴打-吸血鬼加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯 (左)

《幽魂:不死之身》

天霜省，嚴寒與戰火的交錯之地，面具的力量將我引領著我來到這裡。自從公會被剿滅之後，我失去唯一歸處，一直在四處流浪,可是這個地方，我感受得到，尚有像我一樣殘存的同類

果然，一次工作之中，一個不速之客，在我出手之前故意把我的目標放走，再不慌不忙展現在我面前，表示他的身份目的，
但令我印象深刻的是區區一個阿爾貢人，竟然有如此龐大的魔力，的確只有真正成員才懂得完美隱藏自己，他自稱是新一代的團長，

但我並不相信他

-白漫城 賴旗母馬橫幅旅館

「卡莉維恩女士!」

突然的開門聲把我從思考帶回現實，才記起自己現在在天霜白漫城之中。

我現在的身份只是一個需要休息的普通人，沒帶上面具和配刀，有的只有面前這一杯可口的蜂蜜酒

「抱歉，我說過我想自己一個靜靜喝，如果沒有特別的事請不要打擾我」
我嘗試打發侍應離去，不想外面熱鬧的聲浪煩厭

「不是啊，卡莉維恩女士，有位客人指明要找你，他在外面等你....」
侍應越講越小聲,像被什麼要脅著

我稍微看了外面一眼，一個穿著長袍的男人對我示意，
雖然兜帽把他的面容擋住，但高瘦的身形和泛黄皮膚無疑就是梭默的高精靈，身邊還有一個全身鎧甲，像侍衛的魁梧男人

「...請他進來」為免自招麻煩，我必須應付那兩個人

「知道..!」侍應隨即趕急請外面那兩個人進來

關上門之後，這個包廂顯然變得很狹窄，我繼續從容地喝我的酒，直到長袍男人開口

「我需要一個殺手，她的名字是幽魂，而我知道你是唯一可以聯絡幽魂的人」

我放下了手上的杯，打量一下面前這兩個人
「...幽魂女士可不是外面的那些僱傭兵，你憑什麼可以請她出動?」

長袍男人並沒有回答，只是輕笑了一聲

旁邊的侍衛開始接下去
「我們在帝都一直追蹤著一個危險目標，這個人曾經在浩大戰爭之中聲名大燥，以一個夜刃的身份幫助帝國軍最終取得勝利，只是後來突然人間蒸發一樣失蹤...」

「 一個浩大戰爭的亡靈?，你應該知道那時和現在相差多少年吧，就連白金協定都...」

「...她是一個吸血鬼。很抱歉，剛才說明不夠仔細，我的主人希望你請出幽魂女士，只有她才可以有辨法取下那吸血鬼的性命」侍衛打斷了說話

一個吸血鬼...曾經參加浩大戰爭,最重要是，她是一個夜刃...

面具曾經見過這個人，就在那個戰場高處之中觀望，
黑色的身影，俐落的雙刀，令神洲軍不得從帝都不撤退的過程，
通通都在面具的記憶之中

「所以你的意思是，這個吸血鬼現在已經逃到來天際，居然會有梭默抓不到的人，真是有趣」
我一口氣把杯裏的洒喝完，面前的長袍男人開始不耐煩

「如果我沒有猜錯，只有一個人符合所有條件」

「加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯，帝國軍的夜刃。我聽過傳聞她在戰爭之後就消失了，沒想到原來逃去天際」

「雖然我不太明白你怎樣猜出，但沒錯，的確就是她」
侍衛有點疑惑，那是當然的，面具的記憶已經等於我的一半記憶

「這個吸血鬼是我等先祖神洲的秘密通緝犯，所以不管出多少報酬，
也一定要見到她的屍首!」
長袍男人再次說話，完全可以感受到一點惱羞

接著又叫侍衛拿出一袋金幣
「這裡一萬金幣，我想應該足夠請她出手了吧，卡莉維恩女士」

「當然可以」我接過了金幣

站起來打開了門，吵鬧聲又一次遍佈旅館

「幽魂女士會接受你的委託，等待我的消息吧」

繞過那些喧嘩的群眾，我默默地離開旅館

錢財確實可以買起令我拔刀的資格。
但這次，令我更加大興趣是那個女吸血鬼，一個經歷過浩大戰爭，

至今依然潛伏陰影之中的亡靈

面具渴望著她的力量

第一部份完，等睇大家反應

有無巴打有推薦既整合包，for skyrim(非special)
唔識玩mod
裝親都缺呢樣缺個樣

用整合包其實你個skyrim會更加短命

不如你話我地俾知你裝mod有咩困難會更好

有冇D意見 ，下part就有你出場

好期待

學識用mod manager去管理啲mod會好過一次過down整合
隻game好講求mod嘅load order(次序)
整合包嘅次序唔一定係最好，將來有機會新mod時亦會打亂你現有嘅次序
用mod manager可以有效管理所有mod
新手用Nexus Mod Manager會易過Mod Organizer

CALL ME秘書冬

被迫做秘書D野

btw

第一把

係啊第一把膠椅3

大神

坦
夾埋補就可以組

坦

triple tank
隊短實係DVA啦

(其實我成日玩盾佬小美)

有冇sombra同好？

其實係怕執漏mod 同成日開game/in game ctd

唔駛咁怯架 ，呢D都係玩skyrim既必經之路

獲得成就：重裝遊戲50次+

其實唔難

翌日早上

喳!
噠噠!噠噠!

換回原本裝備離開白漫城之後，我便騎著馬一直打探有關加蘭瑪娜在天際的消息

最終，來到洛利克鎮，那裡的人流傳著一個在洞窟中居住的女士，雖然人們不太喜歡她那雙血紅色的眼睛，但卻意外地沒有引起敵視

「...找到了」
一番短暫搜索過後,在離鎮外一段距離，一個不太起眼的洞窟門前下了馬

這裡似乎曾是巨魔藏身的洞窟，門外還有其他動物的骨頭，很明顯不歡迎任何訪客

但就有一個隱藏很好的紅色標記在角落之中，顯而這種程度偽裝不可能瞞得我

這裡就是吸血鬼的巢穴

進去裡頭，並沒有探測到任何生物, 我慢慢步行進去,

一路走出去，除了牆壁上有少量火把，其他地方都如一個普通的洞窟一樣，

但沒有其他生物，沒有機械，蟲子，屍鬼，甚至連一個陷阱都沒有

一隻吸血鬼可以沒有食物,但沒有血液吸食,飢渴形同酷刑折磨

去到洞窟的內部，這裡的擺設雖然簡陋但仍是看得到一個居住的地方，旁邊有一個很大的活動空間
那裡有空的武器架...,還有一個木偶假人，箭架也是空

「看來是出去狩獵了，但這個時候...有點不對勁」
直覺告訴我戒備四周

「...?!」
正當全神貫注的時候，外面傳來了腳步聲

「嗯哼~哼~，喔!」轉身一見，竟是一個提著籃子的小姑娘出現在面前

「......」我只有冷冷地看著

「嗚啊!不要殺我，面具小姐，我只是一個僕人!」姑娘一見到我腰上配刀，顯得一面驚恐

「..你認識加蘭瑪娜嗎」

「我...我認識，但我只是替她打點東西的僕人而已..」
那姑娘幾乎不敢直視我

「是嗎」

「很抱歉,我來錯地方了」我故意向她鞠了個躬

「...啊哈，你不用跟我道歉的」姑娘終於冷靜起來

直至看到我的「臉」，對視著面具空洞的眼神

她又再次垂下頭來

一步一步，我握住腰間的刀，像是走到洞口通道門前

面前的小姑娘依然繼續握住手中的籃子，垂下頭的她被兜帽陰影遮蓋著

默不作聲，像是靜靜地等待我的離開

而空氣之中卻彌漫著絲毫的血腥味

就在雙方交錯之間..

「.....!!!!」
我一瞬間拔出了刀，轉身揮斬她的上方!

「...碰!!!」

那姑娘即時在籃子裡拿起了一把長劍

用側砍擋住了攻擊，發出劇烈的碰撞聲，並馬上退後幾步

「..帝國的夜刃，吸血鬼加蘭瑪娜」終於看見她狡猾的真面目

「好久沒有再聽過有人叫我夜刃了，那段日子早己經過去..」

加蘭瑪娜解除了所謂的僕人偽裝，變成一身黑紅色的刺客裝束

雖然臉容依然被面罩遮蓋，但血紅色的雙眼依然盯住我不放

「..但現在重要的是，你到底是誰!?」她把劍對著我

我己經不需要回答，現在只需要她的屍首就夠了

「.....!」再一次的突進，這次不會再有機會給她喘息...!

「什麼?!」

武器再次不斷地互相交鋒，斜斬，刺擊，猛劈，我手上的刀刃不放過每個致命的機會，每一刀都幾乎砍中她的要害

「碰! 碰! 」
但她亦不是省油的燈，加蘭瑪娜面對接二連三的攻擊，憑著夜刃的經驗，也在回應如此猛烈的攻勢

但還是太慢了..有破綻!

「咻!」我瞬間向她腰間猛踢了一腳，腹部的痛楚令她身體失控，向前倒下來

「啊！」

結束了，我要刺穿她的背部，刺向她的心臟!

「咻!.........碰!!!!」

不死之身第二部分完

成日用表情hea人
政虎巴試下多D build up下氣氛會正D
fantasy嚟講氣氛好重要

好
第三part仲寫緊，等我
btw可以比多D感想我

ok

· 唔好咁多姑娘搞到好似睇緊武俠小說咁

· 用下D修辭技巧寫景會有趣D

· "來到洛利克鎮"呢段可以長D多D world building, 寫下D居民, 唔係嘅話D讀者就只係會知道個鎮叫咩名, 多D visual clue.
姐係 rorikstead係耕田鎮就話見到 一大片field同牛, 用個鎮嘅平靜襯托番後面個吸血鬼巢

我會繼續努力

如果想訓練下自己創造力可以睇下Critical Role

雖然唔同宇宙但好多tes嘅影子係入面
同埋好多野係improvised所以劇情成日估唔到
麥sir形容得勁有feel

政虎巴可以睇睇第1章
唔多得13集
真係好高質

想問下如果想美化畫質要裝咩？

enb

薯仔想問正版應該dl 漢化定英文
好似版本有唔同

頭三步解釋晒點裝漢化

好廢
利申未睇

咁都得

未得閒pre緊lab
朝早8半lab
遲d睇
同埋有冇整合
整個docx/pdf 比我得唔得，方便放入tab 睇
一係網頁𠴱啲
追post 碌碌下我未碌到已經休息時間完

雅BB終於鍊金升到49

前日買完今日己經69lv

個小屁孩好好笑

埃及旅行中

U記D翻譯

剛剛打完新LiS ep2

佢(豔后)真係話可以同任何人啪啪啪 條件係第二朝斬頭
主角同佢老婆瘋狂放閃 自從梟雄冇女朋友死之後ubi開始良心發現唔整胃痛劇情

淨係識打氣，冇L用

埃及妖后正
圖呢

第一張

暴雪D skin幾得意
仲未拎到Ana新skin

halloween有冇靚衫mod?

米奇老尾

你老母要生到你幾on9先會理解到原告係因為冇被告聯絡方法先唔告？

答我啦

Cls

呢度係上古卷軸集中討論區
如果你打算係呢度尋仇/引起罵戰
我哋唔排除會將你起底公處

被狙擊

靚衫就冇啦但係恐怖任務mod有好多

睇睇

翻譯組可唔可以試下譯呢D名, 全部Legendary裝
Reaven's Slumber (頸鏈)
Deathwalker's Ward(皮甲)
Titanstone Knuckle(拳套)
Bloodaxe (axe)
Mythcarver(劍)

第一個係reaven定Raven

Reaven's Slumber (頸鏈) 瑞文之眠
Deathwalker's Ward(皮甲) 死亡行者之護
Titanstone Knuckle(拳套) 石泰坦的指關節
Bloodaxe (axe) 血斧
Mythcarver(劍) 神話雕刻匠

大概係咁上下啦

SOR弱智左
Raven
個作用係將生物lock係條鏈入面

thx
有冇得霸氣d

再研究一下

top 10 creepy skyrim mod

大多都係D劇情任務，難度未必好難但氣氛上真係唔錯 ，嚇得下人

The Fifth Gate第五道門個作者專做恐怖quest,仲會錄埋動畫

痴撚線未click入去已經比佢嚇到

NICEEEEEEEEEEEEEEE

蒙眼

新英

每次會留負皮既疑犯只有一個

邊個咁衰

係邊個

比我估中左係TEAM TALON HEALER

件衫好正

誰偷偷留下負皮

新果隻英設計1999

精神病患
鬼得閒理啲傻嘅，都未睇啲故事

有冇mod 推介，好似幾正

The Fifth Gate，有劇情有經典恐怖橋段，前面冇裝備可以用，只可以執地圖比你個D

斯丹達爾的警戒者，雖然唔係主sell恐怖但中間有D章節仲驚嚇過上面個個 ，兼且冇得還手

google seach下就有，兩隻都係D經典熱門mod

vilgilant

見到preview張圖已經嚇親

條片好暗，preview張圖與內容不符

RPG黎講我見過最不安都係

新角色—天際恐怖分子成員

玩到恐怖分子

極端風暴軍

恐怖份子

活躍天際的風暴軍在天際四處招兵買馬，積極擴展勢力以與帝國軍，甚至先祖神洲抗衡。風暴軍團的成員一般出身卑微，甚至很大部份父母雙亡，來自破碎家庭，他們對於腐朽的帝國非常不滿，更對壓逼者—先祖神洲極度反感。在這個背景下，風暴軍內部一支極端分支成立了。他們熱衷於破壞和掠奪，為天際各地以至西羅帝爾的人們帶來恐懼，每每發動的恐怖襲擊和隨機殺人事件，令天際各地的守衛如同驚弓之鳥。他們的領袖，是一個女人。沒有人知道她的姓名，也沒有人知道她的來歷，甚至是最親近她的下屬，也沒有完全看過她的臉孔。但從她偶爾露出的嘴唇中可以推測她是一位美人，而嘴角的疤痕，大概又是那位無比瘋狂的判官做的好事吧。

沒有人知道她是誰

她只有一個代號—雪狼

我正式宣布放棄NMM

做唔到一世懶鬼

識用MO先有生活態度

冇人睇

我睇左
諗緊比咩cm就要開工

但從她偶爾露出的嘴唇中可以推測她是一位美人

咁西利
唔比佢朦眼豬鼻嘅

都得嘅

又有蒙面play

想問下d mod 係要放邊？第一頁個d都down曬，有冇其他mod推介

mod最好要用MO/NMM呢兩隻mod管理器黎裝
方便重裝/剷mod/除錯

幾時有故

女裝笠冬

買比我條女

咁第一頁個3個係唔係唔洗裝 ？

要
第一頁個d fnis 係基礎，冇佢地用唔到mod
但mo 同nmm只係裝mod嘅工具
你鍾意嘅話唔用佢地直接掉data 都得
skse 唔駛用mo/nmm 佢係一個啟動器，直接將所有野掉去skyrim.exe 所在嘅位置就ok（steam 版可以係steam store到搵)

我down咗mo黎用，但有d mod裝唔到，係唔係我有步驟冇做到？同d身材點搞嫁，而家條女平胸，皮膚又柒，想死

未裝身形？

要先down身型再down皮膚，身型同皮膚一定要同一系列，cbbe配cbbe既skin,unp配unp既skin

話時話我洗L左機，冇左skyrim

恭喜曬

有冇back up mod/save?

一早backup左上mega

sims 4 出左貓狗dlc

冇錢買

估唔到個post仲喺到,仲要有失過蹤既笠冬

終於搞掂完電腦D野,又可以繼續專心冩故

咩衫來的?

唔記得左 ，掛著執mod

冇動力玩淨係影相

我發現我fallout 有d代表作但skyrim冇

比D代表作睇下

係學校

等叔叔奶勻你全身

fallout ,好耐都冇開過

巴打唔係final year 咩
點解咁多時間打機
又fallout 又skyrim
我啲mod 已經荒廢到唔知開唔開得番

yr3
利申垃圾u

輻射圖

反而SKYRIM 唔知係太多圖定點
好難揀張EPIC嘅代表作

呢張美中不足係個ENB垃圾

呢幾張都係早期少少
好多都係FOCUS D小景物／動物到唔夠特別，又或者影混戰完全成個構圖好亂
又有唔少日常自拍／到此一遊影張相

呢Ｄ都年頭影落，未換ENB

呢Ｄ係換左TKV ENB之後影得比較好嘅一批
其實仲有d 9月頭影落 有人理再貼

返緊工啦 冇返學好耐
炒散所以時間free D

第一張個位求more

影相有D sense士

冬仔有玩cosplay

任務mod 最後場景，阿卡維爾

冇
有時貪得意買下

冬仔個名終於無咗笠冬兩個字

邊個冬仔？？

閃光

cheers love, the calvary's here!

分身改做hana_song先

Dva比人搶左

D.va🐰

Guys,I'm back

冇時間開，仲要執mod

我係1709更新後一直無時間玩
而且最近病左

3.0 natasha

臉檔冇save到

男人左

入冬了

個個都冬眠
冬冬冬眠了

邊個話我冬眠！

未講完

邊個話我冬眠
我就襲擊佢
好似熊咁

好得意

有冇手足知道邊到有switch版買?
利申: 我都係玩開pc 只係有部switch係屋企先想買黎試下

咁睇唔開

代表Bethesda多謝巴打

既然有部switch咪比少少錢試下囉

比成皮野砌部機 但玩skyrim完全唔覺有分別

勁機玩enb啦
裝4k texture

原版唔係限左用幾多資源咩？
依家個ENB同以前一樣穩唔到60

入咗之後真係凍咗好多

amazon人

隻熊其實係話：仆街人類唔好過嚟

走啦
走呀仆街

話時話，睇耐咗有啲似領導人閱兵

用se囉
不過我都唔熟 印象中有啲咩set memory limit既野

32bit同64bit嘅分別
程式本身寫好咗，dev唔出64bit就冇得搞
但隻game本身支援外掛script engine
所以可以用SKSE去分工
圖像方面可以用ENB取代遊戲本身嘅render

咁有咩方法可以令隻game食多啲資源

隻game本體真係冇計
靠SKSE同ENB谷啦

咁算 Lag住玩

TRUE NORD唔怕涷！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

幾勁都好skyrim個糞engine都會當冇到

起歌！

應該係講緊：
你過主啦！

好叻

張相真係好似 >

SE版食唔食到？

問米水

你睇我開胸裝就知係TURE NORD

仲要入學校影
挑戰做西伯利亞人？

又要唱歌

熊：正面上我啊！

64bit is

btw，win10如果係1703版本
可以試下更新顯示卡driver
同埋開game mode

米水獺講得好

更左1709

有冇人有睇正義聯盟？

都估到你有

水獺

水水獺

個wonder woman靚到
skyrim有佢就正

Skyrim Wonder Woman outfit

果D叫cosplay
要有埋佢個樣

係唔係呢個樣

似喇似喇

好彩冇買中伏驚

事緣我本身打算買隻叫ELEX嘅game
睇片佢有巫師咁嘅feel，fallout嘅世界同horizon zero dawn 嘅風格
咁上個月本身諗住入手 最後比個fd水我去食雞 搞到冇錢買game
依家冇曬筆直買game，要儲錢換卡 但又見就黎黑五又身痕 想買elex
決定去dl 下開心版試下好唔好玩再決定入唔入

不了，伏到仆街
我曾經以為Oblivion d 第三人稱弓箭射擊已經夠爛
我曾經以為Morrowind 冇任務提示冇快速旅行已經夠濕鳩
我曾經以為Skyrim 打擊感已經夠差

ELEX令我覺得skyrim 打擊感簡直係黑魂級別
我亦第一次體驗到如何做爛快速旅行系統同任務指示系統

小弟玩過咁多隻rpg 見過最爛嘅小地圖就係ELEX 淨係雷達咁show 敵人位置，冇地形睇，有時敵人位置係你上/下方都bug左show唔到
怪冇show lv 搞到我打錯高lv怪比人走住黎屌
最濕鳩係打完怪執野要收刀收弓再執

畫面都還好嘅，但系統同操作太反人類搞到我打左一個主線就del左驚

最on9 係佢d quest初期就要你行到老連咁遠，姐係初期支線就叫你由白漫徒步行去風盔咁 都算，最慘係冇馬又行到隻龜咁慢，個噴射背包又廢又快冇氣，除左防跌死外都冇乜用 不過冇所謂啦當探險，但沿途冇乜npc，冇乜地標 得幾隻怪咁

最慘烈係對話，你永遠唔知邊個選擇會無啦啦又接一個side quest 又唔知邊個選擇會得罪氣撚樣跟住比佢秒你

呢隻我睇過下
但係本能叫我唔好買
成個ui,動作,texture比人感覺都好唔pro
姐係我嘅爛驚雷達又岩咗

要咩嘅打擊感先造到"ELEX令我覺得skyrim 打擊感簡直係黑魂級別"
仲有呢d抄埋一碟嘅世界觀好易會1999

冬仔有雷達咁勁
可唔可以睇下Dead by Daylight同PUBG邊隻爛啲

次次睇e3 我唔想玩果D都好爛
全部班友仔睇完trailer都好開心但係我勁冇興趣

dead by deadlight應該ok
pubg就唔知咩黎

texture 還好
係成個系統操作動作on99

做咩咁睇唔開買呢隻

未買呀，本身想黑五買
但猶豫儲唔儲錢換display
所以dl 個開心版試下點知主線打左兩打就del左

呢排大出血買唔到新GAME

新手玩SKYRIM, 想問下 隻GAME 有冇話 偷野, 會有道德值下降果D, 定冇所謂任偷D 野??

成日都過重, 主角有冇得話有咩道具用左可以放多D items ?? 定一定要買屋放??

過重就加stam /perk /附魔
偷野冇所謂架，比人發現咪加罰金比警衛追/比人打

d書係咪睇唔睇都得? 太多本...影唔影響d任務...?
仲有d龍骨係咪有其他用途定可以賣左佢都ok??

龍骨係製作材料,龍骨套
d書唔影響任務,有時會有d支線打

留名

Hi eso 黑五半價
想問其實morrowind抵唔抵買

你打算長玩咪抵 長玩係咪都黃金+晨風

我黄金版 ,諗緊晨風買唔買

爲左thieves guild同darkbrotherhood買左黃金，但唔知道對於無玩過Morrowind既人黎講好唔好玩
你覺得值唔值155港紙？

半價好吸引
但自己又唔係話好鍾意dunmer個族人

無Morrowind其實分別唔大

講起eso醒起洗左機未down返

唔記得問，邊個server低ping d？

基本一律NA ，另一個EU歐服不了

eu 應該會快少少，因為少人 物價會平過北美但賣嘅野少，玩歐服最好一班人一齊咁玩會輕鬆d

冇玩過3代就未必有個種震撼
2002年畫質一下跳升到2017年，見返好多過去熟識嘅人同生物，重遊故地呢兩樣係有少少感動，畢竟morrowind個地圖成個地圖有濕地有草原有沼澤有群島有火山灰區，兼且淨係房屋同城市風格、居民打扮文化係balmora，vivec，sadrith mora同Ald ruhn已經有極大分別
而且劇情同後續clockwork city dlc有少少聯繫，我個人覺得未玩過前作可以玩落覺得正再入

咦？終於整返好部電腦？
咁咪幾好囉，返嚟大家一齊講下驚

尋晚開始左玩，原來買左morrowind就必須由morrowind開始任務 無得玩落覺得正先入
個地圖好靚，火山未爆之前真係好靚 但幫左moraq tong既姐姐暗殺人之後好迷惘
成個新手任務做完曬反轉個地區都搵唔到一把弓啊！殺左n件弓箭手居然唔比我loot佢條屍個下我勁唔開心 出左去做多左個morrowind既任務宜家level 4啦都未搵到弓箭，想問邊度有得買武器？
定係我應該接個任務比人綁架去Coldharbour算

係幾好，宜家uninstall左LOL啦
明明對隻game都無愛但又浪費咁多時間係佢度，係時候收皮

聽你咁講勁想玩skywind添

啱呀，一齊打eso 大腿在此

想問下 新果隻se 版有冇sex mod 玩

千奇唔好同npc買武器/防具 一係就去偷，一係就打怪跌，再唔係寧願去公會商人(拍賣行)買都唔好同npc買

好似整緊？

冇句號

收到，唔該曬
咁我再周圍行下睇下邊度有得偷
另外想問釣魚有咩用？我宜家係Vivec City

冇乜大用途，有d魚可以拆肉拎黎做食物(食野有buff，個零鐘根據你食嘅野加血加魔加耐，基本上係必要，但低lv可以唔理)
有d可以賣到錢，但老老實實偷貴重品賣錢仲快
不過主要都係unlock 成就，有d魚可以拎去整家具掛牆

另外去d戰士公會睇下有冇弓，一般都有

搵到lu , loverlab 果邊好似有

不過暫時都係舊版多mod d

咩網嚟？
成世人都未聽過

唔該曬 都係的魚毛上釣
宜家做典型Khajiit 瘋狂練pickpocket，遇到guards就走佬

原來有個新手箱一直無打開，一打開就見到有把弓
btw無限箭好爽，最衰無得騎射

eso linhkg既D群，不過長期冇乜人

收到 用電腦個陣入

冇eso啵

該男網民日前在論壇《Reddit》上發文，指女友在2015年、分手前留下一封用「龍語」寫的分手信，但因他沒玩過該遊戲，所以不懂其中的含意，也沒有花心思去解讀。2年過去了，他突然想起這未解之謎，希望論壇上在「大神」能幫忙翻譯，了一了他的心願。

菲律賓有位男網友在論壇求救，指前女友在兩年前留下一封用知名角色扮演遊戲《The Elder Scrolls V: Skyrim》的「龍語」寫成的分手信，希望網民能夠譯出內容，最終謎底被揭開，卻令男網友感到後悔。

該男網民上載完分手信後，引來不少熱心網好協助，但在翻譯過程中，他們發現無法理解直接譯出來的英文，懷疑該男網民的前女友是先透過Google翻譯將菲律賓語譯成英文，再對照「龍語」而寫成。

在多人合作下，網民最終將分手信的大意翻譯出來，內容只是女孩的傾訴和抱怨：「現在我正在做研究，看了看手機，收件匣中沒有什麼消息，應該是你無視了我大部分的短訊。我在晚上7點25分寫下這段話，我知道你已經下課，但我不知道你在做什麼，你也不再告訴我你在忙什麼，或許你該跟我聊聊。」

該男網民坦言在兩年前，他家中出現不少的問題，令他壓力很大，同時影響了和女友的關係。他想這封信應該是分手前的警告，但他卻無心研究。他指自己明白女方的意思，知道他們的關係可能可以妥善處理，但他卻沒有這麼做，令到他們最終都是分手了。網民都為他感到後悔，指如果他能早點解讀到信中的抱怨，和女友好好溝通，結局就會不同。

龍語咁難聽
用精靈話分手嘅話我諗冇得嬲

唔知讀呢啲龍語出嚟會點

付s,洛,塔!

想掟你落山

呢排其實走左去D3割草

諗起白雪公主

有咁遠掟咁遠

成件甲好襯佢

牙

牙你....

做咩姐你

而定STEAM 做緊特價 想問係買The Elder Scrolls Online - Morrowind 定The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition?

online就係mmorpg
se 就單機

單機會玩 定 ONLINE?

我地呢到就本身講單機嘅，不過se版係重製，相對就穩定d，行64bit
但mod嘅種類就少過傳奇版

online呢到都有唔少人玩嘅，不過最近都唔覺太多人on

即係ONLINE 同單機玩GE野就一樣GE ? ONLINE同人玩會唔會好玩D?

兩隻game 黎

兩隻gane整個gameplay完全唔一樣架wo

佢地個名都係The Elder Scrolls 我以為一隻係單機一隻ONLINE 但係同一隻GAME

呢排PS特價望一望先發現原來skyrim有VR版

可惜特價冇佢份

同一個世界觀，但故事，設定個d都完全唔同

eso 係 skyrim(單機)嘅1000年前嘅故事

就係標題

大家會建議買ONLINE定單機?

各有各好
兩樣野完全唔同玩法
online係典型mmorpg

我手機lock screen

馬來妹

你又知？
我條女黎架

Steam秋天減價諗住買ESO 點知discord group無人
轉左買WD2

search到佢ig
好靚女，d cos好淫，咁大波走去cos貧乳既角色

我老婆黎 咪J佢

你條女係咪三個月換一次個D

我買左eso 未入discord
半價好抵 最近登入仲送蜘蛛比你騎

係晨風送先有咋屌

依家無錢了
垃圾Watch Dogs 2新機都會drop fps
玩Skyrim啲舊game又drop WD新game又drop
新機兩頭唔到岸

你無晨風都有inferno mount送啊

同埋另外再送條寵物蛇仔

仲有俄羅斯

咁多人玩 但discord group好清淨

會唔會drop到玩唔到？
唔好玩就refund啦

想refund再買ESO已經玩左三個鐘

聽日down番去拎

話說睇到d人打skyrimVR機gameplay唔知點解覺得好感動，好似真係入左去個下好震撼，武器又有得跟住隻手轉，尤其射箭個下

不過一諗到會暈就想喊

會用原版定SE版做VR?
VR都最低要求要90fps

loverstone個lab好似係

The Elder Scroll 全系列半價

Old news is so....

唔知 不過睇gameplay我覺得似原版？

uninstall左

大家好

你好牙

死返5P啦

邊位？

讚人D牙唔得牙！？

ks

即係邊個？

關你叉事

痴！笠！ 騎兵嚟咗喇！

殺手好

冬冬癲左呀

不過好得意

打緊eso既你地，做狼人定吸血鬼

骷髏，因為女巫節個buff我仲未完

狼人 不過我無玩ESO

有隻角係吸血鬼

有冇種似曾相識嘅感覺呢？

你地睇下Skyblivion整成點

ever get that feeling of deja vu?

唔知幾時有得玩呢 聽講個進度好樂觀

新手買左skyrim 5 se

冇接觸過呢個系列
玩過fo4
幾鐘意
所以趁特價買左呢隻

我玩Skyrim都係做狼人

米水巴D friend

???

我地有位朋友叫米水比姐

個人覺得skyrim>Fallout 4

米字頭成為TES po 第一惡勢力

入坑了

新手特價入手，想學玩mod。但一睇教學文已經覺得好複雜。

有冇教學文可以分享下，我睇果啲有啲又話唔支援重制版，依加有啲mod軟件又收費，新手覺得無從入手

咁都get唔到

好易㗎咋love

se有萬惡嘅creation club比錢買mod
或者去nexus到搵mod用

btw wks 咩意思

whiskey

依加主要重制版用咩裝mod 同去邊Dl ,我入game 見到佢好似有個bethesda 係咪用果個得

冇咩特別意思

mod多數去nexus mods搵，咁就唔洗煩惱邊個mod唔支援重制版。記得先下載一個mod manager幫你安裝mods，同埋安裝前記得睇清楚詳情, 作者通常會講有咩requirements
話說你想玩咩mod多? 可以推介下，不過重制版無得玩18禁mod
btw唔建議比錢去creation club買mod

我想玩啲風景mod. Mod manager琴晚睇要收費，我見上網啲人好似冇提起，驚dl錯

下 唔洗收費架，登記做會員就可以download架啦
要風景靚就裝下天氣mod，草mod同水mod。例如好多人用vivid weather, realistic water2等等，你去nexus mod既environment個欄度睇下

唔該哂巴打，有咩唔明再上黎問

好pure牙

隨便問我好得閒

笑而不語

做到巴打就好啦
唔洗比人話我粗魯 打機爆粗都唔會惹黎驚嚇不安

手長絲

明明男人game都有兩個女性喺度
仲要係已知 可能我都係女

原來係絲打 放學收工反屋企打下機，療癒下，最緊要自己開心 理得人點睇

點解邊到都有黑人你

你終於冇比人負皮狙擊

2017 年仲tag一隻做"男人game"嘅人一係就大叔一係就係屎忽鬼

班on9仔寫bot負皮
硬件台巴打？

前者

乜原來佢成日比人追擊？

平均每次6.7個負皮。即使冇講啲咩，打個標點符號都比人負皮果種

對人唔對事
而且個個都負皮喎

其實有

食負皮當食甜品

腐皮做到咩甜品

腐竹雞蛋糖水
鮮蝦腐皮卷

想食

屌 比你講一講 想食
但對雞蛋敏感唔食得

食物敏感真係幾慘
識幾個人對蝦敏感，有時去旅行咁啱可能兜湯有少少蝦米都成兜唔食得

蛋都有敏感？
利申:人在野

哇 嚴重過我 一定好辛苦
佢咁樣應該要帶藥係身，等陣透唔到氣就仆街

Skyrim都有雞同雞蛋

係 不過d雞唔殺得 雖說雞蛋周圍都有得執

裝左nexus 個mod mgr
但search 唔到隻game
連人手指岩條path 都話搵唔到個exe
求救

講返轉頭
有冇用mo嘅手足？
聽講nmm捉左個作者過檔
依家新nmm個功能同mo好似 但我裝曬mod唔敢亂轉會

圖

唔係呀
以上所講都可以話係特色丫

有冇mod可以比我殺曬啲衛兵嗰啲
有冇啲mod搞到好似dark souls 咁可以鳩斬曬啲npc

唔撚係呀

照用mo冇問題

緊係砌下吸血鬼女女啦
講起條女
因為佢地死左要load save 都不下十次, 好撚廢

人在野
套野個名而家變左笑話, 好慘

試用欣賞角度睇, 對人對事都會好啲嘅, 有時
我睇書睇到連食譜寫作手法都睇
欣賞下嘛

我都岩岩係steam買左但係唔知點解裝唔到mod
Nmm有反應但係入到game乜都無
係咪因為我戇鳩鳩買左se版

裝mod 方法好似唔同
利申冇玩過SE

你係咪裝原版mod

試緊影D打鬥位

應該唔係
我已經係nmm個網搵se版黎dl
有d係無左皮膚 有d係裝左入到驚無反應
大學漢化直頭show唔到係plug-in 到

好sad
玩完fallout4諗住返轉頭玩Skyrim
衣家隻game就係眼前
但係原本d skin真係玩唔落

SE版有無MO?

拎下高同低抄
超近鏡果D啦

咩都有得mod唔會話唔岩玩

eso手足聽日呢個時間開始一整個星期排普隨有獎勵 歐皇會拎到20間屋+20隻坐騎嘅歐皇之證

我非

龍友模式全開

我得level 7, 係咪無我份

10lv可排

有冇朵

咁有排玩

咩朵？character個名？

ID

角色名@你個id

岩岩升到10 lvl，仲做緊Dominion既Questline
唔識用quickslot死左好幾次

橙
等陣加你

face me,coward

幾型

等大家D新圖

似影緊POSTER

Tumblr有個anon都問有冇雅bb睇

解釋埋咩係enb先啦ching

呢個山塞版overwatch artbook 笑死我唔怪得平一半

Eso最近特價
想問下嗰個The Elder Scrolls Online - Morrowind - Digital Collector's Edition啲野抵唔抵買

Hello
Long time no C

有魔捲寵，馬，送五個箱
呢個豪華包，送個隻馬都幾型，有心長玩抵買

人機同副本多
Btw你地玩NA定EU

NA

好彩無揀錯
呢家出左去連第一個副本都未入去

慢慢黎啦,遲下帶你打又點話

虎巴打活動出左咩
我最好中過一件值廿萬嘅家俱圖紙同一件樣衰到嘔嘅時裝
時裝令我諗起綠野仙蹤隻鐵皮人

你地之前活動個箱中左d咩
我得件mages guild時裝，兩件爛鬼面具同一堆consumables咋
屌 好想要隻靚d既坐騎 ice wolf好型

三白一藍，一堆垃圾
得一件法師公會時裝勉強叫收穫

未打活動著，聽朝睇睇

我開箱中左個新唇色

我醒起仲有中左個面紋

新post要轉新圖可以俾定

Or that

You choose

呢張靚D

咁咪我嗰張咪比例同其他人唔同？

依張顯得個身形好靚，條腰啊

依張我都覺得幾好 不過無cut的話個背景好核突

邊個好d

下面好惡

已入
Btw點解唔比我用collection 嗰隻熊
利申召喚加黑魔法

放左係收蔵,要先激活佢

熊係另一個職
黑魔法係術士，冇熊用
得warden 有熊 (個人覺得除左前期開荒隻熊冇乜用 )

Tracer名句

照用返nexusmod，因為bethesda排load order好麻煩

nexusmod嗰個hana1015係唔係妳嚟

咁幫我轉做上面個張啊thanks

但我覺得下面個樣好可憐

呢位巴打真係醒過劉醒牙

係咪因爲打大心口放左對波出黎呢

想問依樣野咩黎？點用？

時裝染色,用一次就冇

咩時裝都得？

係 送既買既都得

thanks

晨風
我諗短期內都去唔成

呢排活動刷箱全家出動，順手練埋隻守望者
btw 活動箱出左馬

活動箱？
有咩
守望者好似好勁，疊魔攻
有啲想放棄魔法師

守望者我個人覺得佢奶力係唔錯，但講全面講控場都係唔夠術士同聖騎黎

聖騎同法師我真心用得爽，龍騎硬係on99咁，守望未練好唔講了

其實雙刀耐巫轉轉轉hea好多

中親得D皇冠石

個表情好似想喊咁

其實藏寶圖啲野係咪越早拎越好
同埋法師同刺客唔買四大DLC會唔會好蝕
技能好似亂點左，之後有冇得補救

技能可以洗
如果你點錯分支可以淨洗分支

藏寶圖其實得你滿lv再開唔遲，佢d裝會自動scale個lv

四大dlc其實幾有用，帝都你冇興趣pvp還好
賊會黑兄方便賺錢，奧辛紐姆除左有法系神裝製作點以外仲有個好難打嘅副本，會跌一把幾實用嘅武器

獸人城仲有單人試煉玩

又有人第一頁死圖

痴線真係有人開到廿隻座騎 歐到

屌 要洗幾多錢先得？？起碼以萬計

係一個箱開甘隻

WTF我一直以爲佢話20 mounts係有20隻分開咁比人抽
咁應該仲會有人一野抽到20間屋

咁我應該買哂所有DLC
不過四個好似有特價
其實升到上五十Lv要幾耐
我見到啲人嗰名隔離堆number以為係lv嚟

下次黄金版有特再入is ok
隔離堆number,你指CP ?

我仲以為steam 嗰句
The purchase of a Tamriel Unlimited or Gold Edition game cannot be combined with any existing Elder Scrolls Online account and must be accessed separately through the Steam client.
係指兩個版本嘅帳號唔可以共用

應該就係，琴晚我見到有人個number 係493.我仲以為係493lv

直接買gold edition好似抵過upgrade本身既賬號in-game比錢買4個DLC
見到forum d人話個差價少過upgrade4個DLC既費用

我為左賊人公會&兄弟會同埋隻馬買左黃金版

係493lv
佢個lv 係
1-50，然後cp10-690咁計
後面個10-690你當係天賦點，總共690點
不過只要你有一個角色上到cp 級，其他角色都可以共享到個天賦點
比如你正身聖騎cp110
咁你開一個分身法師，佢初始1lv但都可以配到110點天賦，而當佢50lv，就直接跳去cp110

利申cp710

話說你第一頁死圖

新PO用呢張

啫係天賦點係共通？

係CP系統點數共通，等你50lv就知架啦
依家都係享受遊戲先

隻game cp160先正式開始

有無方法可以升級快d
打dungeon個陣雖然我係dps但輸出好低靠隊友carry，宜家有20lvl，係咪正常？

正常
新手都係享受下隻game同劇情就夠 反正呢隻game係休閒game，冇乜lv同陣營限制，可以一齊玩，pvp都唔係必要

除左每日普隨，就係跑主線法師公會，戰士公會，政治勢力既主線，當然仲有拯救世界個條，都係升lv同拎skill points最快

得閒可以跑下每個地方既暗錨(map個D風火輪圖示),有裝有exp,仲有一堆小伙伴陪你

不過最重要係有個公會靠山，請公會大佬做全身經驗裝，一路著到50lv，勤力D打最慢一個星期都可以50

鍛造未必整到

努力跑緊Dominion條線，招你入去女王護衛做個隻khajiit好型好吸引

暗錨個事件我遇到一次咋
個天色唔對路又勁大聲，又見到成群馬衝去一個地點，跟埋去先知有野打
打完之後好多經驗好多裝，但google左都搵唔到個時間表，到底幾耐有得打一次

佢係輪住，一個區域3個，個班人應該係去刷錨

我諗5min左右

另個隻貓係razum dar eso兩大人氣角色

一開始就比佢吸引左 原來Raz'咁受歡迎
佢成個氣場都好似d動漫男主咁 型得黎深藏不露 到出事會黎救人
要忍住唔睇wiki驚劇透

佢同naryu bb 兩個都係eso最高人氣嘅角色 兩個仲要係friend 底

我以前都鍾意raz 不過naryu姣底傲嬌

Morag Tong個刺客係傲嬌！！？
屌 開多隻角色做Morrowind主線先

少少傲 但成日挑逗主角

如果做晨風必做bal mora嘅城市主線

[PC]上古卷軸集中討論區 20 TES5其實係ESO一千年後